%%% Загружаем заголовочный файл, который хранит все настройки и все
%%% подгружаемые пакеты
\input{input/header.tex}

%%% Загружаем настройки пакета eskdx, там нужно заполнить информацию
%%% о документе - ФИО авторов, название документов и т.п.
\input{input/eskdx.tex}

% \setcounter{page}{3}

\begin{document}
%%% Титульник скорее всего придётся верстать руками, тем более у него слетает геометрия
% 0-title
\maketitle

\fixgeometry
% \include{source/1-task}  % #ненужно
\include{source/2-summary}

%%% Эти команды должны быть строго ТУТ!
\ESKDstyle{formIIab}
\ESKDthisStyle{formII}
\fixgeometry
%%% Список используемых источников
\tableofcontents

\include{source/3-introduction}
\include{source/4-theoretical-part}
\include{source/5-rationale-environment}
\include{source/6-practical-part}
\include{source/7-project-management}
\include{source/8-conclusion}

%%% Далее выводим библиографию
\bibliographystyle{ugost2008}
\renewcommand\refname{Список используемых источников}
\bibliography{source/999-bibliography}

%%% Приложения
\include{source/91-annex-brief}
\include{source/92-anndex-graphic-part}

\end{document}
